入來聽聽 獅子山下 的確依首歌最代表香港人

每字每句 都係香港人寫照
40年前係 40年後都係
以前為生活拼搏 現在為守護民主
上一輩留下成果 現一代守護改進

借位

被控義士們依家點？

推

皇后大道東？ 東方之珠？
充滿暗喻同啟示

皇后大道東只係講緊97回歸同回歸後既不安 講事件多 唔係講緊香港人既特性特徵

東方之豬 普通話

唉次次聽同見到獅子山夜景就諗起90年代萬家燈火
生活好簡單 但就好快樂 人人都好親切

甄妮既東方之珠

香港之歌